黃之峰：國安或獲准赴瑞士調查，海外手足首當其衝

祝
所有瑞士人都要引渡香港受審

推

中立國

FBI都冇權查

推呀

當年做得希特拉生意，大家知佢咩料啦，e個世界有撚中立咩

所以去美國英國.......反支國家係最穩陣

快啲滅國啦
垃圾國家
仲話中立

姐係瑞士唔會郁共狗d錢

比佢查 但可唔可以移送/拘捕個人先?

走呀，屌

引狼入室

唔怪得之前賣武器畀黑警

中立國, 得啖笑

支那賤畜走狗

中立國= 有錢就收，唔理立場

之前唔係有人話瑞士中立咩

邪惡軸心既幕後大佬

中立就係食晒兩家茶禮
小朋友先做選擇 我全部都要

國會都隱暪 滲透到高層

之前仲以為咁勇會凍結資產
原來又係垃圾國家

重點係國會都唔知明顯係有鬼

一個國家＝一個人？ 唔同官員都可以有唔同立場喇

瑞士？ 唔係掛

人人都可以去查
人人唔俾查

都可以係中立

其他國家唔可以
依家係佢同支那簽左agreement先得
中立國真係笑死人

中立國 有名你叫

站係中國立場既國

雪雪聲
瑞士銀行有幾百萬億 人民幣

瑞士=極權幫兇

唔好比絕望撃倒，而家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

百年中立國呀拿
FBI都無權查反而国安有
正常人都明你而家咩立場

DKLM

之前仲講到瑞士係中立國

FBI都無權查反而国安有

呢樣野好撚大單 瑞士都唔再安全

中立=中國立場

去到就直接滅口喇，仲同你慢慢玩咩

而家冇得話轟炸機飛錯位 炸錯城市呢支歌仔唱啦

德語系國家喎

鋒

簽左協議

push

要同全世界講

中立國

有冇睇高達Seed中立國係表明唔會同人開戰但同人合作做仆街野

站在中国立場的國家

估計主要目的係想去囉番果十萬幾億美金囉國庫

從瑞士的一戰和二戰，特別係二戰
同埋，在二戰時的所謂的中立國
再睇埋香港的中間派人士

就知道，所謂嘅中立
只不過係，表面上中立，內裡就親另外一邊

屌係瑞士滅口 有無咁撚痴線先？中立國點會比佢咁玩？點出黎行

咩玩法
中立國唔係話公投freeze支共黑錢咩

岩岩仲諗住開個Dukascopy account

其實之峰係逼緊瑞士埋堆 唔俾再扮中立企兩邊

連nazi都合作點會信瑞士

就算喺香港 中立撚不嬲都仆街過真心藍
一切都利益至上

蘇黎世︰準備好幫中資股上市了。

傾掂數，咁大個國家，「失蹤」左幾條友有幾出奇，冇人叫你大鑼大鼓宣傳。

OK 如果屬實 要求美國不承認瑞士中立國地位

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

Push

瑞士佬容許外國特務係境內隨意綁架
歐洲成班垃圾

仆街國

鎮壓人民產業鏈

中立=中國幫手建立

奶共係咩立場？

好彩未係Dukascopy開戶口

之前set落，而家想renew
然後若果11月公投通過制裁侵犯人權者資產法案，就另一個故事勒

中方立場國

歐陸

真心估唔到瑞士會俾中國打橫行
咁撚樣仲想美國佬俾面你？

唔係國會簽 有無效先 咁賣咗你都唔知喇 administration 可以隨便同外國簽嘢咁兒戲

Cos

幫支那=反人類

支那比幾撚多錢瑞士賺 難怪瑞士佬放唔底. 都係果句. 亂世中立撚等同魔鬼

瑞士成功加入軸心國

但以瑞士政府嘅架構 聯邦委員會主席邊有咁大權力？瑞士出咗名主權在民

係，原則得一個 - 錢
你有錢，佢咪唔比支共查囉，其實都算中立

好老實我從來都唔信會有一樣野係一D部門甚至高級機構係會唔知
一定係收受利益比呢件事發生咁耐

而家你同美國一齊企埋就可以收割

銅鑼灣書店

兩頭奶嘅垃圾

唔撚係掛
等睇瑞士收皮

咱們中国有的是人民幣

二戰親納粹，明既

又去走資

瑞士有幾多手足，d國安擺明係查大陸d富豪貪官資產，再綁架返中國勒索一大筆錢充實國富啦。

瑞士

佢果堆錢好多國家都想食左佢
而家佢咁玩同玩死自己冇分別
一個冇軍事力量的中立國，唔係美國默認你的地位會冇人打鳩佢

佢以為自己係柒seed入面的奧布呀

瑞士外長唔係前排出過聲，聲援肥佬黎咩

咁去調查邊個

最後比人打到滅國咁囉
柒seed入面果個係因為軍事力強大先中立到

而家呢個有軍事力量可以抗衡到美國咩

中立左成百年以為真係中立無人搞鳩你咩
唔係美國默認你有今日咩
等睇國際總部好似支那D廠咁撤出哂瑞士

人地看管全世界有錢佬財産
邊個亂來就同你國家有錢佬財產變零
仆街唔好哭

保中国得罪全世界
係精神既

可能瑞士班友真係收埋左部曉呢

曉咪又比路人真打爆咁濟

梗係刮返比啲高官帶出去嘅錢返嚟啦

あ

納粹當年d錢歸邊個？

結局

芝士丼快手隊俾老佩啦

咁撚多總部一次過ban埋

所以梵諦岡請瑞士人因為中立無打扙，中立真係好撚嘔心

正仆街

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

中立就係要放棄所有道德同正義

真係最穩陣反支應該得台灣一個

瑞士省

所謂北歐淨土

中國瑞士特別行政區

中立撚

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

咁pk

關人閪事咩，要屌就屌政府

將心比心，你都唔想人哋話港共政府代表香港人啦

國會唔知情真係幾大鑊, 不過成篇文冇話同國安獲准赴瑞士調查, 之峰自己估啫。

State Secretariat for Migration已星期一同國會交代,又今日係新聞澄清 : 中國人員係要有瑞士主動邀請幫忙先去得，主要幫手查核非法賴死唔走嘅中國人身份同安排送返中國。

«Die schweizerische Seite lädt chinesische Experten ein, die schweizerische Seite bei der Identifikation von mutmasslich chinesischen Staatsangehörigen mit irregulärem Aufenthalt in der Schweiz zu unterstützen.»

屌!

中立當獨裁國 中立撚當藍絲
所謂中立國傷害性根本唔比獨裁低

中立 = 藍
呢但個 case 直頭係紅

please pin #１８５

重點係國會唔知情，同仲要靜靜雞extend. 但agreement本身真係同俾中國國安自出自入調查唔係同一件事，唔應該斷章取義

其他有6０國家都可以

Dukascopy founder 係Russian, 自己諗下。

cls

又炒車 prove都未prove 又個個炒撚晒車

中立瑞士好狗架
敢玩攬炒又做強盜

噉可以成個委員會嘛，佢哋成個委員會嘅所有成員都係政府首腦同國家元首，只係為方便會揀個出嚟做禮節嘢囉。

人哋中歐嚟喎師兄

根本個個乜都冇睇就鬧，連瑞士點解要中立都唔知

支持獨裁政權嘅中立國 笑而不語

重有委員會係全體委員都要認同，一多票批咗就要跟，一係自己執嘢走人

推爆佢

冇計啦連登多小學雞 郁唔郁人哋講嘅嘢唔啱聽就話人五毛

佢連國會都唔知係抵鬧，但絕對唔係佢哋想像中嗰樣囉

瑞士直接民主制

收左幾錢呀

瑞士做中立國都好耐啦
係時候要為幾家茶禮而付出代價

我係 #１８５解釋晒有埋source 都俾人down vote

11月好似有公投

巴打你唔係有用佢地掛 ?

你個source係prove啲人炒車 唔係prove樓主個fake news喎

喂樓豬啊 你咁樣開fake news同savehk有咩分別啊？

佢唔係Twitter NZZ secret deal spin 個條乜[ 密室恊議 ] 同咩?

個source 咪講明佢講個條恊議根本同佢所指俾中國國安自出自入調查冇關係。

個secret deal/ 恊議係State Secretariat for Migration(移民局?)簽，條恊議白紙黑字講到明係要有瑞士主動邀請幫忙先去得，同只係限幫手查核非法賴死唔走中國人嘅身份，同恊助送依啲人返中國。

所以咪話你係prove緊呢個po啲人炒車 你睇得明未